突發：黃台仰facebook有update

黃台仰
1 小時 ·
我們都要記住：

-他和她都不是自殺，而是被政權迫到這一步的。把這憤怒轉化成追求進步的動力。

-他們的犧牲是為了我們的未來。緊記他們的奉獻，活好自己的生命。

-我們不能再失去多一個戰友。提高敏感度，多留意戰友情緒，必要時尋求協助。

很抱歉，未能與大家同在

佢潛逃之後個facebook冇update過
今次係破例出聲

光復香港
時代革命

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

push